會唔會有人玩過FamiTracker?

上年年中無啦啦想試下整8-bit music, 見到FamiTracker就down左黎玩
依家跟著D歌整左三首, 聽落依然咁垃圾, 我連有咩effect都未試
有冇巴絲打係用過FamiTracker可以分享下心得